如果高天鷲話要包養你，Yes Or No ?

但要日日俾佢屌

日日俾佢鬧臭雞臭鴨

日日畀佢屌都肯

I do

我想俾佢用銀紙洗我頭

好想俾佢一邊用銀紙掟 一邊大大力插我

呀叔來講佢真係好撚型

一定yes啦

日日床上比佢砌